[有片]原來門鎖條防盜鏈可以咁易開

正常條gap闊到可以伸到成隻手臂入去？

等啲弱智仔話直接伸隻手入去開咪得囉